究竟 ~ 呢個符號係點讀

好似次次聽人講都係形容緊個符號
有人話波浪 有人話蛇仔
究竟有冇正式既名

～

~

蛇仔

壺